{
    "question": "Sebutkan 5 contoh lagu perjuangan\r\n\r\n\r\n\r\n\r\napa yang dimaksud tari tunggal\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. -bagimu negeri</p><p>   - maju tak gentar </p><p>   - berkibar lah benderaku </p><p>   - indonesia raya </p><p>   - Garuda pancasila</p><p>2. tarian yg ditarikan oleh seorang penari atau 1 penari </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>#semogamembantu :D</h3>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "manfaat-hutan-yg-merupakan-sumberdaya-alam-yg-dapat-di-perbarui-707",
            "question": "Manfaat hutan yg merupakan sumberdaya alam yg dapat di perbarui",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>paru paru duniaa</p><p>maaf kalo salah....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-yang-di-maksud-dengan-kerukunan-sebutkan-manfaat-keeukuna-201",
            "question": "Apakah yang di maksud dengan kerukunan. sebutkan manfaat keeukunan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>K</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>u</strong><strong>k</strong><strong>u</strong><strong>n</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>;</strong><strong> </strong><strong>H</strong><strong>i</strong><strong>d</strong><strong>u</strong><strong>p</strong><strong> </strong><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>e</strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>u</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>H</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>i</strong><strong>.</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. Hidup mrnjadi damai, tenang, dan tentram.</p><p>2. Disukai banyak orang,</p><p>3. menciptakan perilaku yang saling tolong-menolong.</p><p>4. Mempererat tali persatuan dan kesatuan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "indonesia-sebagai-negara-a-kepulauan-b-miskin-c-perkembang-d-622",
            "question": "Indonesia sebagai negara\r\na. kepulauan \r\nb. miskin\r\nc. perkembang\r\nd. maju\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. kepulauan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-2-arah-mata-angin-584",
            "question": "Tuliskan 2 arah mata angin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Utara, Timur, Selatan, Barat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peran-agrikultur-di-indonesia-kecuali-722",
            "question": "Peran agrikultur di Indonesia kecuali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>PERAN </strong><strong>AGRIKULTUR </strong><strong>DI </strong><strong>INDONESIA:</strong></p><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penjaga </strong><strong>ketahanan </strong><strong>pangan </strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyedia </strong><strong>jasa </strong><strong>lingkungan </strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyedia </strong><strong>lapangan </strong><strong>kerja </strong></p><p><strong>4</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyangga </strong><strong>kestabilan </strong><strong>ekonomi </strong></p><p><strong>5</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>peningkat </strong><strong>devisa</strong></p><p><strong>6</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>solusi </strong><strong>kelangkaan </strong><strong>BBM</strong></p><p><strong>7</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyedia </strong><strong>bahan-bahan </strong><strong>obat </strong></p><p><strong>8</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyedia </strong><strong>bahan-bahan </strong><strong>sandang,</strong><strong> </strong><strong>pangan </strong><strong>dan </strong><strong>papan </strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Jadi,</strong><strong> </strong><strong>jawabannya </strong><strong>selain </strong><strong>dari </strong><strong>yang </strong><strong>di</strong><strong>atas</strong></p><p></p><p><strong>Maaf </strong><strong>kalau </strong><strong>salah:</strong><strong>)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-nama-sungai-di-indonesia-503",
            "question": "Sebutkan nama nama sungai \r\ndi Indonesia!.....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kapuas, mahakan, Citarum, Bengawan solo, Palasari</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p>1. Sungai Kapuas</p><p>2. sungai mahakam</p><p>3.sungai citarum</p><p>4.sungai palasari</p><p>5.sungai solo</p><p>6.sungai bengawan</p><p></p><p>itu yang aku tau...</p><p>maaf klo ada kekurangan nya yup...</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hal-pokok-dalam-perekonomian-indonesia-adalah-bidang-usaha-d-769",
            "question": "Hal pokok dalam perekonomian Indonesia    adalah ....\r\nbidang usaha dan perusahaan\r\njenis usaha dan sektor usaha\r\nsektor usaha dan pelaku usaha\r\nperusahaan dan pelaku usaha TOLONG BANTU JAWAB YA TERIMAKASIH\u25c9\u203f\u25c9\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2>Jawaban : </h2><p></p><ul><li>\u00b0\u25cf Sektor Usaha dan Pelaku Usaha</li></ul><p></p><h2>Semoga Membantu </h2><p></p><p><em>#</em><em>G</em><em>o</em><em>o</em><em>d</em><em> </em><em>N</em><em>i</em><em>g</em><em>h</em><em>t</em><em> </em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-fungsi-tujuh-generasi-keatas-dan-tujuh-generasi-kebawah-pd-ma-104",
            "question": "Apa fungsi tujuh generasi keatas dan tujuh generasi kebawah pd masyarakat sunda?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>jawaban</h3><p>embah-buyut-bao</p><h3>penjelasan</h3><p>jangan di lapor yaa kalo salah salahin Buku^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebagai-seorang-pelajar-kita-dapat-mengisi-kemerdekaan-dengan-a-136",
            "question": "Sebagai seorang pelajar, kita dapat mengisi kemerdekaan dengan?    A bermain\r\nB menonton televisi\r\nC belajar\r\nD membaca\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.belajar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-salah-satu-tokoh-dari-kerajaan-majapahit-yang-mempunyai-tekad-483",
            "question": "1. Salah satu tokoh dari kerajaan Majapahit yang mempunyai tekad pantang menyerah    untuk menyatukan Nusantara adalah ....\r\na. Raja Brawijaya\r\nb. Raden Wijaya\r\nc. Maha Patih Gajah Mada\r\nd. Raja Hayam Wuruk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Maha Patih Gajah Mada</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Maha Patih Gajah Mada</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}